成日打鼻寒可以點阻止？

是咁的
由細到大氣管都有問題 以前睇好左
依家到鼻 一逗氣勁大聲 瞓教又有鼻寒 好影響到人
可以點解決

想知
枕邊人表示想死

唔訓咪唔會有鼻寒

我都想死阿

同問

留名

有睡覺通鼻貼

我試過work， 開頭少少唔慣，慣左冇野

早幾個月睇醫生話我鼻骨偏右搞到啲氣唔通順
可以選擇做手術移番正佢 可能會無咁大鼻寒

但係到而家都未約去做
有無咩其他方法可以唔做手術而減輕鼻寒

日本好似有出d封住個口既貼
逼你用鼻抖氣就冇鼻寒
但香港搵唔到

用過止鼻鼾手錶 好似幾work 當時戴住瞓同房話明顯靜咗

唔好抖氣咪得囉

我會手動封住佢個口囉
但好驚佢死
因為佢個鼻係塞既

同埋我冇得訓

牙膠係防磨牙咋下嘛

我都想問下，我正常身型，平時有做下運動,玩下street workout
但經常有鼻寒，而且重要勁大聲，老竇老母話十足成個飛機引擎咁

叫醒佢

我女真係會打醒我

點解發問前唔去youtube搵下呢？
木頭咁踢一踢，郁一郁
youtube有答案喎！

打側訓

嘩！！！！

打側訓，會好d。

巴打一定係肥仔

題外話，其實我成日諗如果每晚擘大個口瞓，唔知啲塵入口有無影響

殺左佢